買XPS15定XPS13好？

諗緊xps13定xps15

15芒大d，1050ti又打倒下機
仲要15吋都係萬七蚊，但係2kg就有d重

13吋都已經萬三，芒細睇得辛苦d但拎就1.2kg完全輕鬆

我主要翻學用，同睇片

偶爾玩下pubg,fifa,pr,ps

打機唔好用手提係定律
打pubg熱撚到你hihi

ipad 2018 + 砌機 完

Dell玩pubg

不了 翻學一定要輕 過來人後悔了

返學其實真係覺得ipad就足夠

巴打講多d ok?

唔得，翻學做嘢要keyboard

apple果隻ipad keyboard唔鐘意

樓上講得啱
ipad pro 64 gb wifi加
砌機8400+16gb ram+1060
都係17k左右

如果剩係考慮用pr嘅話xps13同15係咪無乜分别

xps13=無獨顯,文書機用

xps15=ultra機,散熱弱,打機過熱降頻

surface pro 最 cheap 個隻再駁 keyboard + 砌機

完

Xps13 9千幾蚊
再拎5千幾磡部desktop打機

再唔係
GS65, Gigabytes aero 15x
滿足哂你兩個要求
輕，打機

Notebook玩pubg

xps15垃圾中垃圾

xps15打機會thermothrottle
真係要帶得走你可以配egpu嘅
不過又5000

我果陣都有諗過呢個問題，最後買左xps13, 因為真係輕好多，同埋差成4，5千。17000買部xps15我覺得太貴

8750h ultra 機？

macbook pro個mon

用家表示好好用

不如你搭人買lenovo部y530野好過

重到九彩